Title: Riot Grrrl Dokumentation auf Arte
Date: 2018-01-19 09:26
Slug: riot-grrrl-dokumentation-auf-arte
Tags: music, riotgrrrl, bikinikill, feminism

Ihr müsst sehr schnell sein. Das Video ist nur noch bis zum 21. online. Also spare ich mir einen langen Text. Sehr sehr sehenswert und inspirierend.

<iframe allowfullscreen="true" style="transition-duration:0;transition-property:no;margin:0 auto;position:relative;display:block;background-color:#000000;" frameborder="0" scrolling="no" width="100%" height="100%" src="https://www.arte.tv/player/v3/index.php?json_url=https%3A%2F%2Fapi.arte.tv%2Fapi%2Fplayer%2Fv1%2Fconfig%2Fde%2F053426-000-A%3Fautostart%3D0%26lifeCycle%3D1&amp;lang=de_DE&amp;embed=1&amp;mute=0"></iframe>
